無G一問 死獌狗排第幾？

第狗牙

無牙朗？

今日出左反朗post未

牙朗走左 樓豬咸濕幾個枕頭

劈咗幾罐啤酒這傷口

怎麼會有感覺到顫抖嗱！

邊間中學